聽日又係星期一喇 又要翻工喇

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好Yeah

你係咪痴線架！？？！？！？？？

Haha

Ha乜撚。。。

就黎要學象仔

正！又可以返工 好興奮

開心晒

聽日放假

呀呀呀我就黎入青山呀

嗚嗚嗚

我聽日放假呀
你哋聽日記得返工

痴線架你？

有無病呀你

不如一槍打死我吧

諗起都興奮

死翻岀去啦

開心

呀呀呀

屌你老母

你個名 習慣唔到呀

傻？